ESP8266

DHT11  -->  DATA : D5
OLED   -->  SCL : D1
            SDA : D2
// ALERTS PINOUT
// D6 - MAX TEMP
// D7 - MIN TEMP
// D8 - MAX HUM
// D3 - MIN HUM

Termostato con salidas de rele. Web en tiempo real con dashboard. UI para la configuracion inicial y conexion a la red local. 
